襯而家咁多三毛藍絲係度一定要講句野

依家前線真係失撚晒控

睇完呢篇作文係咪覺得好開心好想share示威者惡行先

香港人，藍絲我同你講
到共產黨真係完全控制香港命脈果陣
呢件事絕對百分百會發生
不過被打既係土生土長既會係香港人
打人既係作威作福有港共撐腰既新香港人

到時你比人打 你報警咩？
警察話你誹旁佢 甚至意圖散布謠言罪拉你
再迫你認係你出手先 加多條擾亂公眾秩序罪同傷人罪

唔好以為你撐共就唔關你事
到時就冇分藍絲黃絲黑白良知 只有香港人同新香港人
香港人會成為今日示威者般既政府打壓
而新香港人就可以大搖大擺斬你就斬你
即係今日你呢種作威作福既角色

大陸非常明顯係要大陸人完全取代香港人 要島唔要人
佢理得你政治取向 佢唔會埋一個炸彈炸自己
包括而家既警察 當然你地係會升職 不過係變左做大灣區武警 然後去處理大陸武警既職務做交流
到時你地頂多守邊疆 產前線死左都冇人知
高薪厚職有特權既香港警察唔輪到你做

係咪覺得我講到好誇張好荒謬呢？
但係呢個係合情合理 而且合法
呢件事上得益既只會係大陸人同大陸政府
香港人睇路啦

大家請善用不推文回覆
唔想呢篇野分散大家既注意力
藍絲撐警甚至警察們
睇倒呢篇野都算係一種緣份
請你地嘗試獨立思考
我所講既會唔會或者係將來你要擔憂既

唔好再我講你搬去大灣區呀
你瀨得共佢只會當你係一隻同胞們既狗
仲要係好乖好聽話果隻

係外國既香港人都可以一齊係連登出力！

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。
4.外國巴打可以幫手文宣，尤其exchange學生，仲可以介紹俾其他國家既人
5.擴大和理非平台，快速文宣，一個巴絲可翻譯，另一巴絲亦可做搬運工，快速輸出文宣

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

呢種咁荒謬既濫權行為、施壓迫害
喺呢場運動政府贏左之後就會變成一種常態
一種麻目既現象 到時候係點 或者你地比我更清楚

Agree

中國共產黨唔係要支持佢嘅人
係要聽話、唔岀聲嘅人
你以為你口口聲聲話愛國愛黨 佢就唔會搞你？
到佢真係有一日收返香港嘅時候 (我希望冇呢一日）
所有人無一倖免 係所有香港人都會被清算
你估你講一句我愛中國 佢就真係會信你咩
見到你呢啲岀賣香港人嘅藍絲更加養唔熟
共匪同你講心呀？你哋等攬炒啦

到時候香港人是原罪

其實而家都開始左 中資開始集中力量係香港
教育方面除左每日150連帶既小蝗子之外
大學仲加大緊大陸留學生名額 (尤其名校神科)
渣壓緊本土年青人獲取更多知識向上流既機會
中資公司職位高既都係請返大陸人或者港漂留學生
香港命脈之一既金融業ibank都係請大陸人南亞人歐美人好少請本地香港人 更論高職位有決策權既

如果有一日真係比中資共慘黨全面控制香港
香港人真係屎都冇得食 綜援都冇得你攞公屋冇得你住
點解呀？你係香港生活唔倒就會去生活水平低既地方
或者人口過盛踢走低端人口
到時你已經唔係香港福利網下既香港人 係中國人啦